其實連登有無保齡球發燒友

新手上路 好多野想請教

巴打邊度打開

其實點打西波?? 我落手腕個波會識自轉但係無乜弧線

我係插兩隻手指chok西

如果個波好似陀螺咁轉係好難有弧線既 最好好似個車胎咁 向左邊“扭” （當你右手波）

好貴

姐係個旋轉要係個波7點方向轉去1點方向咁轉? 咁出手要點出

有旋既波係咪所謂既飛碟球

保齡球有分直球同曲球 軸心唔同

飛碟球無記錯係中國球員打波黎
個波落地會向左或者向右轉 成個飛碟咁轉 所以叫飛碟球

大概係 出手用文字黎講有d難，不過個人經驗就係唔好轉手腕- 而另外有位巴打講飛碟球就倒返轉 要扭手腕先做到既

好簡略講：當你feel到手指公從個波度甩緊，就可以試下用中指無名指「剔」起個波，成個動作完曬個陣你既手指公應該會對住自己，好似攞住個水杯飲水既動作咁 希望唔會太複雜

下次試下先，新年快樂呀巴打

簡單講，要隻手指公離開左個波，即係個波離開最低點，先開始用兩隻手指 tick 到個波轉

新年快樂

無打開架，得閒同朋友無野做先會去打下

得閒同朋友會去屯門美樂碌番幾個鐘

冇